只要插個牌, 二行字, 財源滾滾來

推到有青衣巴絲見到

推

捐錢就直接去612 而家已經4百幾位義士被控

屌佢老母食人血饅頭

補番張圖, 一開始POST錯左

又多個香蕉奶

自推十野 求關注

諗起香蕉奶

求關注

睇唔到, 張面紙擋住左

仆街呀，仲專登遮住channel個名，你話鬼唔鬼啦

我淨係見到個兔字囉

等青衣巴絲回下

物資都係直接畀，畀識既人，要捐錢就捐有名有姓既，612又得，星火都得
周街捐係最下策，我已經好耐買旗，已經分唔到街邊d人既來歷，要捐我直接捐

又香蕉奶

推多十個

一定要搵出真相

你行過去同佢講啱先有人報串依家差佬黎緊！
咁樣佢就知道呢招根本唔好用，香港人好撚鐘意發國難財，你要撚返佢地先識驚就唔會做。

死仆街食人血饅頭
推到有人認到佢 一定要佢做過街老鼠

其實佢有走既動作, 所以先會懷疑

又發國難財，想學香蕉奶？條友係咪唔記得佢下場

賤格

又發大財點解仲有咁多人血饅頭

又想做香蕉奶?

推多五個, 求關注

喂大佬你唔開樣啲人點認?

香蕉奶d fd

香蕉奶

行過
無俾錢
但都見倒真係有人俾

如果依d 錢都去賺
祝佢遲下拎黎買藥

屌佢老母

屌你發國難財都算
仲要寫錯字 小小無拘啊

開樣

香蕉奶黎嫁喂

如果佢無捐哂D錢出去而係自己用
一定將條畜牲永久置頂

push

之前六月尾見過佢busking 又喺同一頂帽同一對鞋同一對襪 佢有提過下香港加油

開樣啦
屌你老母
真係夢遊點會公開同人講話自己無錢買物資

發國難財 有冇良心

有無得follow 觀察下

推到佢仆街
利用人嘅熱情同同情，同蝗種無分別

開樣啦樓主

推爆

推一推求fc

真係要問清楚先

又推下求關注

唔應該捐畀個人

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

wtf..

嘩 fat fat 啦今次

佢本人澄清咗啦

唔好亂捐錢 有心既自己出手買物資比前線
唔好以為出左少少錢就當贖左罪

青衣家長通訊

推 食人血饅頭正仆街

可能佢真係呢 冷靜啲fc左先

嘩 仲仆街過香蕉奶喎

識佢，Lego wong， 保險佬

佢又無錯既 驚樓主係鬼 唔透露咁多都啱

吊，發港難財

一定係pk藍絲

香蕉奶二世

你唔提起我都唔記得個條撚樣

咁仆街 開樣啦

係wor 話時話香蕉奶咩事？ 佔中之後冇見過佢浦頭

再跟進下先 唔想怪錯人

不可原諒
竟然呃鳩義士錢

資助買（自己用嘅）物資

人血饅頭
呢次999報狗有用

推死呢啲仆街

呢D情況 我一定唔會捐

捐錢比佢幫手買物資? 即係有後援? 即係一定有人幫佢手搬走物資啦?
真係想比錢既手足不如直接比物資佢

睇佢拒唔拒絕

好似真係有幫手
只係驚樓豬鬼唔講資料？
利申，只係睇左上面既圖

香蕉奶 2.0 ?

無敵不死身 叫香蕉奶

其實望落有d問題架，我夠會買物資但就唔會籌旗用人地錢買，買一次物資最盡都只可以買到500蚊野，因為拎唔到咁多野，基本上買物資係自發，佢一個人又買到幾多，拎到幾多野，佢至少都透露下個gp既情況，點知有定冇。
同埋籌夠一個數就夠啦，點會好似要人無限課咁架，下次捐都唔好捐俾呢d人，條數唔清唔楚，籌左幾多錢又唔知，點知有幾多用黎自己享受。

利用d人贖罪心態，俾左錢就當出左力，如果咁想捐物資就自己平時經開藥房五金既時候買少少。

你當我為屌而屌啦，如果佢睇到我地既批評之後激將到佢，令佢自己自律返都係好事。

希望我係講錯佢

驚人係鬼又寫明買物資，物資又唔收只收現金

今獲真係明眼人一睇就知

出樣啦屌

如果住青衣 又唔知818
又只收現金 唔要物資
有古怪囉

根本正常有收入係唔需要用人地錢買，物資可貴到去邊? 3M防塵口罩最貴15蚊一個點都頂到d TG, 眼罩2X蚊一個，頭盔5X蚊一個，鹽水大支1X蚊，手套有平有貴，一個拎到幾多野，可以用到幾多錢，全部買哂豬咀咩？

都係果句啦，希望我屌錯佢，希望佢會自律

呢D真仆街

香蕉奶呀？

自己睇wiki

如果真係前線好似可以好貴
用普通野擋唔到棍
靚野擋多幾下就爛

真仆街
路過要趕佢走
無論點都唔可以咁R錢

係嘅等比人狙擊到天涯海角

澄清左

搵到fb 唔係fd睇唔到佢講既捐錢post
另外搵唔到佢ig:I_Iego_o

有冇巴打係佢朋友？/post到圖fc?

九龍灣連儂牆 姨姨提醒

點解啲人咁鍾意食人血饅頭？

個個都話澄清左
入數紙都冇張？
就咁打段野都叫澄清？
大家都唔想冤枉好人

係發國難財呀離哂大譜

係咪可以起到底？

lm

pish

通常捐物資捐唔到太靚既野，捐都係捐俾中前排，最前線果d 護甲，電單車頭盔，豬咀果d 只可以自備，或捐俾d group等佢地砌裝。根本係好有決心果d前線都唔會諗住靠物資站執果d裝啦。

靚裝備咁重一般人係唔會帶過去，太重喇，拎住咁多野俾龜逗就煩，亦唔會捐太靚既野去物資站，冇人拎之後大逃亡/有人拎但放個TG or 防暴開始推就走L左。

我純粹9up, 如冒犯講聲唔好意思先，利申我係一時時發夢既上班族，睇既野未必全面

好可疑

屌 食人血饅頭， 開樣啦

留名睇佢貫徹自己

幫下push

第一 捐錢已經有渠道 有心人盡量捐去可靠渠道
第二 未FC大家冷靜啲 繼續跟盡

佢而家點

用社工黎澄清無用架
將籌得款項寫番個實際數字同影番買左既物資/捐款收據上黎最實際

哇屌 好撚多錢

要捐錢既人諗清楚啦
直接自己去捐唔好

屌你老母係到呃錢，各位要捐錢去612

橋唔怕舊

推到佢親身捐錢

一涉及錢 就好鬼麻煩
一涉及錢 必須 公開 透明
如果佢利用我地既信任既話 不得好死
如果佢真正咁幫我地既話 而不信任何人 同時間好可悲

開樣啦，洗撚同佢客氣咩！

睇定啲先 有啲鬼
利申：無捐

佢係九龍灣都試過用呢招

食人血饅頭食全家

如果真係呃人呃 好仆街

真係食人血饅頭嘅話 死仆街含家產

涌美村姓陳喎 原居民?

資助自己買平時生活嘅物資，又贏

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

如果係真既話咁揚實比狗搞啦，有冇腦

星火好啲

咁撚仆街

全面豬咀要1000蚊一個 。。

無詳細資料唔好捐錢

信唔過佢

Push

開樣未

食人血饅頭唔驚哽死？

其實唔使加密 警犬一定有連登account 所以加密冇意思
而今次運動多左唔少上一代人上連登 包括我黃絲媽子 我唔想同佢share account用

屌佢老母，香蕉奶2.0

Lego Wong
保險狗+mission support 籌款狗+fuji機行山影相呃蝦條

開樣啦,比人認住佢

平時都食開饅頭

平時都食開人血饅頭

推到有人認得

屌佢老母咩
乞食乞得咁撚9賤

查真先小佢。唔好4 處樹敵

我係街頭做物資，都有啲師奶想捐錢比我
個心梗係好撚想收，因為收左我就可以買更多物資
但把口就同佢講唔收錢呀捐物資啦
一陣比人見到我收錢隨時比人圍屌
師奶問邊度有口罩6200買，佢想買黎捐
唉... 香港又貴又斷貨，邊買到！

利伸：我啲貨隔離村買，平啲

要聲討 又唔開樣
你想點撚樣

香蕉奶重出江湖

香蕉奶二世！？

小心啲
善心得嚟都要細心起底，唔好送饅頭畀無瀨人渣

「拘」字都寫錯

食夾棍的話佢就仆街

小心騙徒

捐物資就唔撚得 收錢買物資就得
多謝晒

騙徒手法層出不窮

推撚到佢嘔返啲錢返黎

食人血曼頭者必落地獄！！

認真 唔建議收錢 唔好助長歪風
有錢既 捐去星火幫下被捕手足
已經四百幾人公子獻頭
唔好再比一啲枝節腐化成個社運

我屌

諗起女朋友有日係5金舖收左個auntie千五蚊
推左一輪之後都係收左黎買埋野俾其他人

啲人集資捐㗎

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

希望各位唔好妄下判斷住
畀著你地喺街突然有個陌生人問你關於夢境嘅嘢你地都唔會照直答掛?唔驚有鬼咩
就咁睇得唔到結論, 等對方出返入數紙/買嘢收據自然有答案

咁撚仆街？

我由開post個一刻都係想佢本人或佢朋友出黎現身說法 從來無諗過要抹黑佢批鬥佢

但我個人係唔支持街頭募捐呢個行為

仆街 香蕉奶2.0

唔好亂捐錢啊

佢都親自post 咗，咪俾少少時間佢。
不過希望佢唔好再咁做，以個人名義去幫人籌資引發好多問題，要用啱嘅方法做好事

多謝做野 但都要5你老母

騙錢

why not both

做保險咁發發點會無錢買物資要籌旗

打段文就叫澄清左，邊個知佢當日收到既實際金額係幾多，又邊個證明到佢真係全數捐出

影都無啦

push
講真撻個社工出嚟同佢可能食人血饅頭都可以冇抵觸
而家大風向不嬲唔收錢直接收物資
仲要係分批收
個仔唔知個社工都應該知啦吓嘛

要求社工/lego寫翻哂所有數字同物資出嚟
唔係嘅佢話買咗廿套gear都得

今日個專頁已作了澄清
佢本人今早已收集好物資寄去中心物資站

屌

同意，3M 多filter 豪華版已經唔係咁多

pus

只捐實物 不捐錢

正仆街